{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101270",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피베이 화명동점"
    },
    "text": "こんにちは!華明洞に位置したコーヒーベイです。おいしいコーヒーと一緒にベーカリーも飲めるところです。うちの店は居心地のよいテラスも提供しています。特に、伴侶動物と一緒に来ても便利に利用可能です。周辺には美しいバラ公園もあって散策をしながらおいしいコーヒーを飲んだり、伴侶動物と一緒に訪問するのにちょうどいいです。うちの店は大きさも広くて20人程度の団体予約も可能です。また、敷居が低く、車椅子を利用するお客様も気楽に訪問することができます。毎日10:00から22:00まで運営されるので、多くの関心お願い致します。バラ公園の裏門で50mほどさらに行ったらすぐに見つけることができます。メニューは様々なコーヒーで構成されています。アメリカーノは3,200ウォン、カフェラテは3,700ウォン、キャラメルマキアトまたはエスプレッソは4,000ウォン、チョコレートミルクは3,700ウォンです。どうぞいらしてください!。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの名前は何ですか？",
            "answer": "コーヒーベイです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーベイはどこに位置していますか？",
            "answer": "華明洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーベイはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "コーヒーベイではコーヒーと一緒にベーカリーも提供しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーベイにはテラスがありますか？",
            "answer": "はい、コーヒーベイには居心地のよいテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "伴侶動物と一緒にコーヒーベイを訪れることはできますか？",
            "answer": "はい、伴侶動物と一緒に来ても利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には美しいバラ公園があります。"
        },
        {
            "question": "コーヒーベイは大人数の団体予約を受け付けていますか？",
            "answer": "はい、大きさも広くて20人程度の団体予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "車椅子を利用するお客様も利用できますか？",
            "answer": "はい、敷居が低く、車椅子を利用するお客様も気楽に訪問することができます。"
        },
        {
            "question": "コーヒーベイの営業時間はいつですか？",
            "answer": "コーヒーベイは毎日10:00から22:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーベイへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "バラ公園の裏門で50mほどさらに行ったらすぐに見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューは様々なコーヒーで構成されています。アメリカーノは3,200ウォン、カフェラテは3,700ウォン、キャラメルマキアトまたはエスプレッソは4,000ウォン、チョコレートミルクは3,700ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 412
    }
}